尖沙咀都好有問題，咁快咁多狗

好似等人黎咁，咁快出到咁多，捕定哂

25狗死全家落地獄子女慘死不得善終

肯定有武警

高鐵站

啲手足由sogo退去天后方向個陣有堆人話轉場尖咀，所以已經有一段時間。。。

有冇機係有人帶去尖沙咀，啲狗捕定？
下次圍魏救趙唔好衝狗屋，係街頭，隧道比較安全

好似係...
消防滅完火,速狗捉左幾個前線
SOGO果邊轉快閃尖沙咀
到左尖沙咀一陣叫快閃狗屋30MIN散,留明天
一圍狗屋,班狗係狗屋扔左幾粒TG出黎
之後圍狗屋散晒...油麻地不斷有狗車黎